本小姐要買六合彩，求號碼

買80蚊

49

8 9 6 4

1

50

8 31

6,7,8,9,21,31

1 7 8 10 21 31

1234567

7 21 8 31 10 1

中咗嘅話有幾多人分

200萬人

2 8 15 18 20 24